%===================================================================================================================
%===================================================================================================================
%                                 PROTOCOLO PARA LA ADQUISICIÓN Y EL ALMACENAMIENTO
%                                DE SEÑALES BIOMÉDICAS ASOCIADAS A LA ACTIVIDAD VOCAL
%-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
%                                         CUESTIONARIO PARA EL PARTICIPANTE
%-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
%...................................................................................................................
% Autores:
%   Ariel Stassi <aestassi@ingenieria.uner.edu.ar>
%   Gabriel Alzamendi <galzamendi@ingenieria.uner.edu.ar>
%   Juan Manuel Miramont <jmiramont@ingenieria.uner.edu.ar>
%   Juan Felipe Restrepo <jrestrepo@ingenieria.uner.edu.ar>
% 2020-02-14
%===================================================================================================================
%                                                         FORMATO
%===================================================================================================================
\documentclass[11pt,a4paper,oneside,]{article}
\usepackage[latin1,utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fullpage,fancyhdr}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{arydshln}
%...................................................................................................................
% Imágenes
\graphicspath{{../images/}}
\DeclareGraphicsExtensions{.eps,.pdf,.png,.jpg}
%...................................................................................................................
% Logos
\setlength{\headheight}{80pt}
\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.0pt}
\cfoot{}
\rhead{\includegraphics[width=0.2\linewidth,height=\textheight,keepaspectratio]{./logo_lab_blue.png}}
\lhead{\includegraphics[width=0.26\linewidth,height=\textheight,keepaspectratio]{./ibb-logo.jpg}}
%...................................................................................................................
% Titulo
\title{Datos del Participante}
\author{}
\date{}
%===================================================================================================================
%===================================================================================================================
\setlength{\arrayrulewidth}{0.2mm}
\setlength{\tabcolsep}{10pt}
\renewcommand{\arraystretch}{2.0}
%===================================================================================================================
\begin{document}
\pagestyle{fancyplain}
\maketitle
%---------------------------------------------------------
\begin{center}
  \begin{tabular}{|p{6cm} || p{8cm}|}
    \hline
    Fecha (AAAA/MM/DD)        & \\
    \hline
    Sujeto Nº                 & \\
    \hline
    Nombre del participante   & \\
    \hline
    Edad (en años)            & \\
    \hline
    Sexo (M/F)                & \\
    \hline
    Altura (mts)              & \\
    \hline
    Peso (Kgr)                & \\
    \hline
    \hline
    ¿Fuma habitualmente? ¿Cuantos cigarrillos diarios? & \\
    \hline
    ¿Tuvo alguna disfonía grave o alguna intervención quirúrgica sobre el aparato fonador? & \\
    \hline
    ¿Ha tenido alguna disfonía en los últimos tres meses? & \\
    \hline
    \hline
    ¿Considera que posee alguna clase de entrenamiento vocal para el canto? & \\
    \hline
    ¿Le gustaría ser convocado para algún estudio futuro similar? En caso afirmativo, agregar la dirección de e-mail & \\
    \hline
    Tamaño de los electrodos de electroglotografía empleados para el registro (M/L/EL) & \\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\end{document}
%===================================================================================================================
%===================================================================================================================
%===================================================================================================================
% 'Juan Felipe Restrepo <jrestrepo@ingenieria.uner.edu.ar>'
% 2020-02-14
%===================================================================================================================
%===================================================================================================================
